嚟緊幾個月，建議入定豬肉自我解決

輸港女女只會越來越少，有又驚肺然，咁唯有學秋生咁自我解決啦

搵麻x解決

麻x

qq

性病慘過肺炎

豬肉依家好貴

禽流感啊你老味

麻友個閪好乾淨

射完攞來整咕嚕肉囉，唔駛調味

係能，有粒粒菜花㗎

搵x友

痣來
麻友友好純lor

True

G

扮架姐

你又知

買咗街鐘就攞手袋扑嘢啦

Mayu係正經人家 只行書店

2043 #禽流感 #瑪嘉烈醫院
衞生署衞生防護中心今日晚上表示，本港錄得今年首宗禽流感個案。中心指，病人是一名有長期病患的 7 歲男童，2 月 4 日起出現咳嗽及流鼻水，翌日發燒，被帶往橫頭磡賽馬會普通科門診診所求醫，並轉送廣華醫院及入住該院隔離病房接受進一步治療。男童證實對甲型（H9）流感病毒呈陽性反應，分型結果待定，臨床診斷為禽流感。

病人昨日轉送至普通病房，今日轉送瑪嘉烈醫院隔離病房繼續接受治療，現時情況穩定。

中心調查顯示，男童潛伏期內曾到訪外祖父母深圳家，其家居有散養家禽，但病人最近沒有直接接觸禽鳥，亦沒有進食未經煮熟的家禽或接觸病人，家居接觸者至今沒有出現病徵。
#立場

gg

飛機杯會唔會比較好。

豬肉有水出喎，個質感似啲塊閪

麻雞

變生滋鳩